成世人都着緊唔會對我好嘅人

傷，係感傷嗰種傷。
傷，係淡然嘅哀傷。
傷，係心up嘅悲傷。

我的心真的受傷了。

一個，兩個，三個，四個，五個，六個，七個。

第一個，中學萬人迷，練band識嘅。
第二個，青梅竹馬，結果移咗民。
第三個，我由衷傾慕嘅。
第四個，我比唔上個官/富二代。
第五個，我以為係佢，但係原來喺佢心目中我咩都唔係，仲要突然一拍兩散。
第六個，我覺得佢嘅冷漠係理所當然嘅，我鐘意佢嗰種愛理不理嘅態度。
第七個，熱心到幫佢揾兩份好工。

點解呢個世界我鐘意一個人，對佢好，最後唔會有回報。

我唔稀罕施捨，我只要求有來有往。

彈開啦 打緊仗仲叫春

收皮啦

個個喺感情台都叫得，得我唔叫得

你而家轉個台，就唔會再諗呢啲野

第七個，個幾月以來一個whatsapp都無，一開聲就拜託我幫佢揾工，我又唔忍心唔幫手。今日見成咗個offer仲幾好，就問我近況如何。

我幫到佢係開心但係我好難受。

處女？

著緊你嘅又俾你冷待嘅姐